有無人追開天航d系列？

後日出d06 開始重睇緊1-5
有無人都睇開？一齊討論下

好睇呀 但係等左咁耐次次出新書都唔記得之前講咩又要睇過

最鐘意愛因斯坦被摑了一巴呢一集

翻睇過好多次
系數
雖然有刀痕 但我可以FF到佢個樣好型

又要由頭睇多次先可以睇d06

終於出啦
好鍾意d系列同羊咩咩果本

我已經唔記得瑪雅嗰集講咩

啱啱睇完宮本武藏準備開秦始皇

完全無印象

個人最鍾意睇134

秦始皇好深印象
講秦始皇係鬼仔

同意 唯一重睇3次既書，後面果啲我都mama尤其係第2集

本身對歷史野都有興趣 前半講古代好正

第一集真係又好笑又正
咩元素都有

想睇返3分球神射手
書局又無
網上又無
圖書館又唔齊

個人覺得宮本武藏的末世傳人最好睇

好撚型

今集叫曼德拉超時空實驗 好似係大結局？

商務見過好齊喎

啱啱睇完 王猇

曙光係咪無出到後續

係咪有本叫披上羊皮的狼定披上狼皮的羊

披上狼皮的羊咩咩?呢本講愛情都好睇

好似係

屋企有d03-05 準備入手06

搭單問01 02網上有無得睇番

三分球神射手

一諗起D06有成400頁就好興奮

前面一開始好精彩 用書法悟劍法型到

搵日去睇下先
我都想儲返套

書展要買到，而家少買書但係天航一定買

中二睇到出黎做野都未完

400米的終點線

嗰日喺Facebook無啦啦見倒嚇咗一嚇
無諗過會出

天航啲小説真係無得彈

應該無 一係買 一係圖書館

same 平均34年先一集

係無諗過咁快出 3年

等緊曙光2

小學開始睇 好似俾老師收左本仲未拎返 佢全職作家都岀咁少書既

反而想知幾時出書中自有五環戰士嘅後續

留個名先，中六D03出嗰陣買咗，後尾就追哂天航所有書

btw 無諗過佢今年出D06，以為佢湊仔照顧老婆會好忙

咁姐係d系列會完?

請支持實體書

啱啱睇完d05 有無人知點解明明講2012世界末日
點解無啦啦最尾係2015

九歌變做自己友?
咁耐無出 唔記得哂

我都冇諗過佢會快過富奸完

其實一路都係好人 只係個組織同佢同名

瑪雅係咪成本書介紹個新人
我記得個陣一買睇個陣悶到訓著 然後睇完馬上擺入書櫃冇再睇過

係 佢係耶穌轉世

有啲唔知擺左係邊

三分球神射手無得輸！

等個孫燒

btw 第一集個封面隻腳畫反咗

原來今日係曼德拉誕辰100年
今日出d06 天航計到啱啱好

我想問書展有冇得買本新書

機緣巧合姐
作完等四五個月先出有咩所謂
佢又唔係咁等錢洗
唔洗過份解讀喎

其實有無人覺得d系列除左愛恩斯坦好睇，其餘都麻麻地，反而覺得佢運動系列好好睇好熱血
利申：睇曬d系列，但除左d01其餘都無卬像

好好睇，等左N年終於出D06

想佢出返哂D系列嘅電子書版

最記得系數嗰集 佢同個女朋友個感情線超好睇
同埋寫佢住係阿姨屋企比人瘋狂mean鳩
但係好似最尾條女變咗植物人 定係唔知做咩昏迷咗

淨係記得第一集，第二集好似係講條女開鎖，之後就冇睇過，有冇人可以講下之後講咩

第一集真係好吸引

打排球做咩唔出，我覺得幾好睇

想睇+1

d系列都無咁大興趣

之前啲星座系列出咗延長版

Sad ending 變happy ending

披著狼皮果本好想變番happy ending

最尾唔係變咗happy ending咩

我記得係

今日喺書展買咗
有簽名仲有海報

最鐘意1同3
第3集睇完王猇既故事 睇到眼濕濕

中學時代只睇到秦始皇，出來做野冇繼續追落去

我睇果本冇呀 今晚番去睇多次

晏啲去買

7個唔同能力嘅人阻止世界末日 穿插中國歷史同聖經故事做線索解迷

王猇d05出咗3次

係咪今集大結局

由中學睇到大學grad 好有感情

普通書局 例如三聯商務 今日會唔會都有得賣

佢話解迷篇 唔知係咪

上星期問過 佢話應該書展後先有貨

仲諗住收工去三聯買添

真係等到頸都長 仲要好襟睇
佢所有書都有追

利申：忠粉

有呀，啱啱先喺元朗廣場頂樓間三聯買咗

簽名版？有無海報

有冇人係第一集佢係明報連載果陣就開始追

唔知係咪簽名版，有海報送，但我即場比返收銀

想搵番唒舊版三分球神射手 手上得一二六集
新版個封面好醜

係商務買左

岩岩睇晒
完美link返晒前面5集

下年大結局

我有1-3
你要我可以比你

屯門大眾都有得賣

中一 二星島連載開始睇
到而家出左黎做野兩年 終於睇到結局
唯一放係床底齊成set既書

啱啱去咗書展 無晒簽名版

三分球神射手天航係咪重篇過再出過？

最想睇曙光2

中一睇到依家大學畢業

岩岩睇完06

睇的不是書 是情意結
一定要追到結局

精彩

D06係結局？
係咁話重睇埋1-5再睇
唔係就等多幾年出埋結局先一次追番
太耐好易唔記得哂啲人物同劇情

下年出d07先係結局
不過都建議睇番1-5 有巴打話6係將前面啲線收番

係三聯買番01 06
02聽日買埋一次過睇晒佢

越諗啲劇情就覺得天航個腦點解可以咁有創意
有無睇完嘅巴打開個劇透討論區

無睇D系列
最愛佢套三分球

岩岩睇完d 06
可能太耐冇睇 睇到好亂
支持開個劇透區

第一集係happy ending 個女主冇事
d06 就 睇完會知咩事
但唔知係咪我太耐冇睇 d06之前 有冇提過女主角有事？

你地開啦 我睇完再加入討論

而家睇緊第一集 睇到好精神

樊系數 余老爹

D01 初中星島睇連載

+1
所以出新書好感動

未睇06
03樊系數同飛雲講過老婆變咗植物人

唔該巴打 我未睇06仲想打個前程提要先開添

中學個時好鐘意睇三分球神射手
由3開始睇，知道有出456，仲要慳住錢咁去買

我唔入去住 聽日睇埋先
如果有人想recall 01-05 可以叫佢地係到問
啱啱睇完1-5希望幫到大家睇06

中學回憶呀
三分球神射手
D系列
仲有個打排球跟大佬，唔記得咩名
唔知仲有冇出

無死 最後係d04最尾大戰出過

打算出曬再成set咁買
唯一會買既書

為咗簽名版 要犧牲遲一日睇

我係天航講話可以去書局預約就即刻狗衝去
點知佢話書展後先有 但係都留咗電話

咁就諗住今晚放工衝入書展買
佢又打嚟話有貨留比我 仲要係簽名版加海報

plan咗去書展就諗住係書展買
點知書展無晒簽名同海報
惟有等聽朝落書局買

出完D系列可唔可以出返曙光2
雖然果時2揀1之中投票係D系列贏
所以決定只係作D系列
但我覺得曙光好睇好多

我都中意曙光

但d系列第一集真係好好睇
有愛情有青春有劇情

諗起第一集 已經10幾年前

岩岩睇完先發現仲有D07
仲有要搵日睇番晒1-6 有d位好亂
最好睇都係第一集 果時睇左好多次

又要由第一集再睇

之前係投票？可唔可以講多啲
我03先開始追

想問下旺角d書局有無得買d06
等咗咁耐終於出
定去書展買會有簽名版 我海報有無都ok
想要簽名版多d

我覺得最好睇134
1唔洗講 3武鬥加解迷好正 4本身鍾意睇歷史野

天航好多系列嘅第一集真係好出色
Eg D系列 曙光 三分球神射手
完全引到人想追落去

書展已經無簽名無海報

王猇條線都好好睇 印象深刻
可能最後拎左佢肉身做final boss之類

其實幾鐘意佢最開始啲本土愛情小說 中學睇白羊座同羊咩咩真係好正

三分球集集都咁好睇 屋企有整咁多集
以前中學日日上堂偷睇

果時天航仲喺香港發展 但好似因為出版社定唔知咩問題 就決定只係揀其中一個寫
最後D系列比較受歡迎 所以就贏咗投票
變相放棄咗繼續寫曙光

第一本睇係地下枕頭
曙光真係每次諗起就嬲 唔出2都出返本末日交代下啦

咁旺角d書局呢
但求有本書睇

我睇到d05應該得 李斯 鬼谷子同瑪雅
好似仲有個佛教靈童

可能d07之後繼續寫呢

唔清楚 無去睇過 普通書我諗實有

你搞到我好期待 check下書局幾點開先

瑩姐姐

你老母,終於肯出新一本

上一本係兩年定三年前書展出

佢老婆身體有事
跟住生b
生完b 老婆又有事

體諒下

佢啲小說陪伴咗我成個初中
三分球神射手勁好睇
本書成日都借嚟借去唔知去咗邊

之前中學睇三分球神射手到而家

基本上佢出既書都買齊哂

但而家出書既速度同九把刀一樣咇都咇唔出

土地問題清書櫃 全部都賣哂去算

唔想每出一本都要翻睇幾本

D系列極速一套賣左

其他有無巴打接手？

每張圖唔散放$20本，買哂再平啲

Tg : chihowbb

開益有，送海報

去書展買啦，上年係書展買哂1至5

小學睇到而加

天航今日好似有簽名會 係咪walk in都已經排唔到
fb見佢話已經爆滿 係指嗰講座定加埋簽名會

佢講過話無留位就唔洗去白行一趟

想買本有簽名版嘅書 連書展都無可以去邊

尋晚去書展仲有喎 不過唔係本本都有 要逐本睇 就咁係面頭已經搵到幾本簽左名

瑪雅唔係預言能力咩？個靈童好似係活佛轉世，李斯，鬼谷子，李斯同韓非個仔都識轉世，但李斯個仔d04大戰炸死咗，鬼谷子比李斯個仔迫到自殺，要等陽壽盡先再轉得，好似係咁

d05暗示咗好多次瑪雅係耶穌轉生
符合聖經默示録預言
最尾遇到樊系數都話佢有轉生能力
佢預知夢應該係耶穌本身嘅技能

另外炸死嗰果唔係李斯韓非個仔轉世 只係佢地嘅後代

咁我要重睇
唔記得曬

暗示 耶穌轉生 冇乜印象
可能唔熟聖經 get唔到

好拎好睇

首先佢阿媽無啦啦大肚
然後問神父佢老豆係邊個 神父兩次都指上天
後來佢大個從政 比人屈之後審判都係講佢好似耶穌

後來佢發夢去咗見天主同天使解開咗咩都係關dna事
天主仲叫佢做仔

想問下沙田邊到有得買

睇黎要重睇一次

新城市商務有冇

琴日係popcorn商務見成幢

有無睇過曙光 好似講排球
想問下係咪出左一本就停左

反而中意王虎

係 樓上有巴打講以前投票繼續寫d系列定曙光
最後d系列贏咗

運動雖然熱血，但其實好中二喎 龍旋轉

我轉頭去睇下 唔該哂

璇

咁個問題又要問
耶穌究竟係故事入面扮演咩角色

淨係有睇三分球神射手系列
以前讀中學果陣同班一齊打籃球既同學一齊追
打籃球時一路講返D招式名係度FF自己係D主角
龍璇轉，捕風捉影，三星太極手
雖然好on9但真係好青春好熱血
依家間唔中都會拎返出黎睇返懷緬下

瑪雅個角色好似最重要 具體作用好似發夢 預見未來
結合樊系數既術數 可能好屈機

睇書求輕鬆無所謂啦～

我睇咗一半啦

我屌好撚開心
我去唔到書展有朋友去咗
佢叫天航錄音畀我聽
希望佢老婆快啲好

多謝曬你呀

打排球個本 好似叫曙光係超可惜
明明有無限發展潛力 出一本停

好開心 由小學睇到出黎做野

佢話之後繼續寫

幾時
我好似扔左本書喇

佢話佢會繼續寫愛情同運動系列
仲會愈寫愈好
我諗無咁快 佢而家要照顧佢老婆同個仔

D系列由小學睇到大學都未出完
佢每出一本都再睇返之前幾本先記得講咩

由中一開始睇三分球神射手到而家就嚟三十歲仲追緊D系列
天航啲文筆唔係特別出色，但好有創意，劇情好，故事完整又有伏筆。如果佢係日本人，應該會係Jump大熱漫畫嘅原案

瑪雅個結尾，係飛機同樊系數傾計個時好似有講過結合嚟用

中學第一本係書蟲
然後成個阿米巴買返哂
之後又追哂成個三分球
d系列格幾太耐已經唔記得哂

估唔到咁多同好

想問天航攤位係咩no.？

應該唔會啦
果時佢話只寫D系列
之後過咗台灣之後
除咗寫D 仲有開其他新系列寫
但係都冇寫曙光

佢岩岩話會架....樓上巴打代我問佢
佢錄音話會架

咁正！！！！！！！
有啲感動 林炅要返嚟啦

係呀 佢話會愈寫愈好添

只睇過三分球神射手

正宗18歲追到30歲

大眾偷跑有得買

唔係偷跑啦 18號周圍都有得賣

sor. 我時間原來仲停係17號

咁多本最深刻喺
書蟲少年時代

書展三聯攤唔見有

有正常版 冇簽名版
搞到我死死氣去旺角買返嗰簽名版

yes冇簽名版

岩岩睇曬 有驚喜

最尾會有個好好既消息

巴打賣左未，有興趣第一張圖啲書

巴打 第二張圖想全收

想問下你賣咗未

一年內？

書虫的少年時代超好睇

係啊

睇完依個post 即刻想買全套三分球
點知商務全市同網上訂都無第四集
有無巴打知邊度有

搵左幾間商務 終於搵齊一套

我差1本

D02 好多地方有

天航你可唔可以出D系列嘅電子版呀
你一舊水一本我都買呀

由初中追到u

其實天航係咪食緊軟飯？咁耐先出一本

好似話佢係香港賣既書已經夠佢係台灣住大屋過好生活

香港

有冇巴打想放三分球成套，想收番一套黎j

老婆有病長期住院, 又要湊仔

三分球神射手
個姐姐死得好sad

D01 02 仲係初版個陣買

第2張圖要哂

諗番起中學個本d01又黃又爛又甩頁
唔明點解咁受歡迎都得1本

睇第一本天航嘅書係沒頭沒腦當上了騎士 係好平淡嘅愛情但真係好好睇
不過同人講天航都無人識呢本

當年睇完 頹左一排

好睇 但買唔返 第一本接觸天航就係睇呢本

我都係

後日出啦? 等左好耐 一出飛去買先

4日前既後日...書展18號岀左啦，訓醒未

細個係一買通宵睇 諗返好青春

今日撲左幾間書局買成套三分球
結果話第4、5集全線缺貨 出版社唔再印
即刻send email俾天航問有無辦法
天航都話暫無再印打算 建議買台版

書展冇?
前日去好似見到仲有喎

商務話缺左貨好耐

以為三分球神射手嗰個

以為見到自己書架 配搭一樣 仲要連五環我都係只買左一本

最近重睇D03
請問有無人知 Simson 即係咩意思

書展齊晒新版

仲記得個封面係粉藍色

三分球神射手我小學至初中每本都係一出就買

留個靚名

我好似齊喎
唔知搵唔搵得返出黎呢

當年超鐘意睇

書展係咪有齊神射手
想狗沖

所有都齊呀

我應該除左 觀城記外
天航既書齊左
唔計台版同特別版

上年書展有成套，今年未去唔知仲有冇

差本三分5 書展搵唔到

唔係呀仲有D07
我都買左D06 依家都係由01睇番起
其實02都幾正呀寫阿紅都寫得幾好

琴日去書展搵唔到
問職員，有個職員答我18號就賣曬
天航

我尋日都係 仲有幾本
d 職員係度講呢本野咩料賣到斷晒

仆街，喺外國，要叫人幫我帶過嚟，有排先有得睇（仲要唔知有冇貨）

咁誇張

有無睇曬既巴打絲打想傾下劇情

過左書展係咪要等到9月先有

荃灣三聯有得賣 大把

想請問下邊到仲有簽名版買

3分球神射手
書展都無4，5
都唔知邊到買好了

我已經唔記得咩係天使血統

淨係記得王猇 惡魔血統

王猇我淨係記得頭髮係弱點

王猇條線都好好 好印象深刻
如果唔係佢既經歷 就算惡魔血統
佢應該都唔會變壞

終於有新書 等咗好多年終於完

打去開益問問，之前睇好似有

呢本第二個故事好睇d, 講個讀書讀到痴左線既人

yes d06完左
仲有d07

呢到
D06劇透討論區

我細個睇完有啲心寒

路西法後代係惡魔血統 秦始皇 王虎
天使血統無解釋過 不過係呀紅同飛雲

有咩🤤

中學睇《蕭邦的刀，少女的微笑》好鐘意蕭紅呢個角色
嗰時係毒到連望多眼封面都唔敢，宜家諗返都覺得自己

好彩樓下間書局重有最後一本
但睇咗兩頁，都係決定要重睇
第三四集完全唔記得晒

個人認為D01係最好睇

岩岩睇完D06 而家即刻拎番本三分球神射手出黎睇先

睇完6再重睇返1-5

睇到呢個post先知終於出D06
終於可以儲齊成套D系列
中一追到依家

齊？

3分球神射手

齊

岩岩問左 都無
差4，5都唔知邊到搵好

有無人肯讓舊版三分球第六本出嚟（希望新淨少少，我第一本就係依本，無好好保養，依家又黃又爛
我唔會放，除非你用我想要嘅三分球第六本同我換我多左果幾本嘅是但一本

d07都未出 點齊成套

D06唔係大結局咩？

未，下集結局

小蕎

書展買唔到D06
想問下各位巴打邊度買？

出邊書局大把啦 差左有冇簽名同海報姐
btw最好去大眾買

呢幾日由第一集開始睇番...睇到06..
都係覺到頭兩集最好睇最感動...

中期主角出世都係由悲慘去到長大成人呢招睇到有啲厭

天航後記聲稱一年內出d07
終於唔洗等3年

三星旋風刀

希望唔好爛尾

去左?

屌 本來都唔知去到咁嚴重
依家去到差唔多就黎唔得

希望有轉機

我咁分析....佢老婆重病，佢都有時間黎做書展， 做訪問. 佢老婆個page又好耐無更新， 加上報導寫埋最後旅程. 我相信已經走左

宮本武藏世界級

對上一次天般出post 講老婆應該係五月四號
果陣仲係仲住緊院 兩個月時間我覺得未可以收拾心情準備新書同埋有心情黎hk書展
所以我覺得佢老婆仲係到

個個睇完D06都話劇情好震撼 收咗好多伏筆
點解我睇完冇乜心情波動 明白有收伏筆但冇預期中嘅劇情轉折 係咪我問題get唔到
利申 睇6之前有返睇晒1-5

btw 希望天航老婆冇事

人生比自己寫既小說更淒美

有無人可以解答下D01最尾紀九歌同樊糸數係對頭，但去到D04驪山之戰點解突然之間變friend?🤔🤔
看完D06,感覺係。。。更加謎😣😣

其實都冇點死對頭 救過佢老婆 雖然都係變植物人

其實我唔明點解唔可以救多次

又冇交代過以前個位 天航係咪唔記得左

最後五本加曙光 各$20本

買哂6本 $100

土地問題，希望有心人接手

Tg : chihowbb

應該係加百列（大天使）既後代（我估）

誠品係咪無？

自己覺得D系列係港版復仇者聯盟

D06,我覺得同之前比有落差
相對冇乜內容，又推返之前d野

而家翻睇緊D系列，除左惡魔血統同天使血統之外仲有咩古血統?
同埋D03最後帶走個王猇個王翦係咪九歌果個人黎?佢又識長生不老之術?
順便問一句，有冇人有睇五環戰士 ?

之前又話阿紅老豆中咗九歌洗腦之術
唔明點解可以第四集即刻洗白frd返

淨係睇過d01同2
想知之後邊本有再講系數同小蕎
最關心呢條線

PS有冇人可以劇透下我小蕎做乜變植物人

本身唔想幫襯三中商，但今日竟然見到仲有簽名版，唯有幫襯

fb inbox問左佢，紀九歌只係令佢冇死，但冇得阻止發病

根本唔係對頭 紀九歌係好人，不過搞亂世界個組織又係叫九歌，所以有d亂 D01果時天航冇諗過要有一個完整系列，不過結尾已經話紀九歌救左小蕎+樊系數話唔覺佢係衰人

d系列已經冇曬記憶佢講咩

啱啱睇完1-6
有無人知嗰秦始皇有咩用
有話冷凍咗又醒返 之後好似同王猇有惡魔之血
最期代就係睇下秦始皇醒返會有咩行動
但係九歌又好似無理到佢咁

由小學開始已經係天航fans
四百米 神射手
同埋愛情個五本都係第一版 翻睇又翻睇 都會喊
𥌓光好睇 可惜得一集
d系列
個陣睇完愛恩斯坦 就諗住儲到等佢結局 點知等到而家
btw
睇到佢同老婆既事好感觸
我媽媽都係咁
堅強呀！！！